遊行唔好唱肥媽歌 會人踩人！！！！

好重要，post多次

今日發夢

後面有人：啊！！！

前面群新手村以為有事係咁跑。

因為前面聽得唔清楚，
好模糊咁聽到：啊！！！！！！
次次都以為有事係咁跑，好危險啊！！！

另外，
請行動升級，

「唱歌遊行集會2.0」
每次唱歌集會遊行，
請每人都打印幾張文宣出黎貼！
（連登/fb下載然後打印）

「唱歌遊行集會2.0」
每次唱歌集會遊行，
請每人都打印幾張文宣出黎貼！

Push

push

你真心定假膠
開錯台？

咁我都回多你一次

對唔住

有份唱， 又有份比首歌嚇親

不過第一下真係嚇一嚇